波鞋假貨 報海關

假到... 但唔知要點報海關